﻿001	エサイ様<br>拠点の設営及び兵たちの準備、<br>完了いたしました
002	よろしい。では行軍だ<br>構わないね、シャヘル	VO_esai.esai_sys_0004
003	はい。周辺の索敵も完了しております
004	この砂漠の外に広がる、<br>広大な森林地帯こそが暴食の民の生存圏	VO_chahele.chahele_sys_0004
005	彼らはその各所に<br>簡易の拠点と防衛柵を設置し、<br>こちらの侵攻を遅らせるつもりのようです
006	向こうの狙いはゲリラ戦というわけか	VO_esai.esai_sys_0045
007	…大軍勢で真っ直ぐに踏破しようとすれば<br>木々を遮蔽とした敵の散発的な攻撃で、<br>こちらの人員と物資を食い潰されるわけだ
008	見たところ、<br>対空の用意はいささか甘い印象を受けます	VO_chahele.chahele_sys_0031
009	汎竜の方々に、上空からの強襲を<br>要請するのはいかがでしょう<br>上手く行けば彼らの本拠を直接叩くことも
010	ふむ…どうだろうな	VO_esai.esai_battle_0016
011	私はあの人竜戦争の折、<br>まだ“ここ”には居なかった
012	当時の竜種たちは<br>一体どんな戦法を使ったのだろうね？
013	どうだろう、オピネウス	VO_esai.esai_sys_0030
014	…最後の賢者マーシアは<br>我ら竜の理法を体系化し、<br>人の技術とした天稟の者だ
015	アレは特に結界――<br>“あちら”と“こちら”を<br>隔てる術に秀でている
016	人竜戦争の際もその能力を遺憾なく発揮し<br>我らの空からの侵入を防いでいた
017	空に乱立する、無数の見えざる壁<br>この暴食の層の上空は、<br>すでに迷宮化されていると思ってよい
018	今回もそうすると思うかい？	VO_esai.esai_sys_0044
019	間違いなくな<br>その上、今回は――<br>あちらにニドヘガルがいるのも問題だ
020	こちらは見えぬ壁に阻まれ、<br>あちらは自由に空を駆ける――<br>なるほど、空中戦は不利ですね	VO_chahele.chahele_sys_0030
021	ならばやはり、地上から攻めるしかないな<br>――名も無き竜の方々、<br>ここで使い潰しても構わないかい？
022	好きにしろ<br>あれらもすでに覚悟はできている
023	では、お言葉に甘えるとしよう<br>名も無き竜の部隊を、先陣に据える	VO_esai.esai_sys_0007
024	人より優れた彼らの耐久で<br>敵の罠のことごとくを踏みつぶし、<br>人間の部隊は後方支援に徹して敵を削る
025	…すぐに、陣を再編します
026	ああ、急いでくれ<br>――まあこのやり方は、<br>あちらにとっても予想の範囲内だろうが…	VO_esai.esai_sys_0004
027	さて、どう出てくるかな？
028	――急げ	VO_dragonman-o.dragonman-o_battle_0019
029	こちらが森に踏み入ったこと、<br>すでに相手にも知れていよう<br>場所などすでにバレていると思え…！
030	走る。走る。走る<br>翼をもがれた竜であれ<br>我らの暴威は変わりなく
031	迅速に、正確に<br>一部の隙も見せなかったという自負があった<br>だが――
032	…ッ！　止まれ！	VO_dragonman-o.dragonman-o_sys_0025
033	…なんだ、これは<br>このマギルの組成…先ほどと同じ場所か？
034	バカな…我ら竜が森に迷うだと？<br>確かに、暴食の民のマギルを追って<br>ここまで駆けてきたはずだ…なのに…
035	自然の触覚たるがゆえに<br>マギルの感覚に惑わされたな<br>この森はすでに、人の手による要塞だ	VO_nidehegar.nidehegar_sys_0010
036	かつてと同じ戦法が通じるとでも？<br>お前たちは人間を舐め過ぎだ
037	…ッ！　ニドヘガル…！<br>総員、攻げ――	VO_dragonman-o.dragonman-o_sys_0012
038	遅い	VO_nidehegar.nidehegar_battle_0017
